美參議員斯科特：我敦促歐盟領袖在會議強調共產中國對待香港的後果

推

up